仆你哋個街31號喇 熱門一個post都冇講831要做咩呀 popo表示計劃通

將831行動推上去呀！
聽日邊度幾點呀？

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel